如果歷史科條題目取消 答左贊成「日本對中國有利」既考生其實得益

題目問考生是否同意「1900至45年間，日本為中國帶來的利多於弊」
要求考生用參考附上既兩份資料 同 個人歷史知識作答
而兩份都係 描述日本對中國有利的資料

如果 只係照抄資料贊成「日本對中國有利」而冇用自己史料，分數一定低
條題目設計根本係俾位你用日本侵華 等自己所知既例子 反駁 去攞高分
答反對利多於弊 係易答d 同易攞分d

如果DQ 左題目其實令反對 利多於弊 的考生蝕底左
答左贊成「日本對中國有利」既考生分分鐘得益

原來教育局係想同情中國既人受懲罰

局長：一定係弊，無得討論

日本侵華>共黨執政>弊

本身就係送分題

一條片睇晒點解唔應該取消今屆DSE歷史題目